---
  sidebar_position: 1
---

# Architecture fonctionnelle

## Ceci est un H2

### Ceci est un H3

**Texte en gras**

*Texte en italique*

Ceci est une liste :

* Lorem
* ipsum

> Ceci est un citation

:::danger Ceci est le titre du bloc !
Ceci est un blog de **danger**
:::

:::success
Ceci est un blog de **success**
:::